長款嬲邊啲先靚?

有冇巴絲打有留意到邊到有平靚正既長款嬲買?
其實好想買件 MA 1 既長款 navy色 但搵唔到
有冇人知邊到有得買
或者好推介

Zalora 好似有

綱上? 定門市黎

up

MUJI 件hooded coat 幾好
但太貴 諗緊買唔買

接受唔到MA-1長款

褸定嬲呀

褸 sorry 一時醒唔起
我自隊

hooded coat?咩樣
好貴咩

買件trench coat

有冇圖睇睇

邊件既圖?

有咩牌子推介

留名

求指教

舊年lowrys farm出過 今年都應該有

我178其實都自覺carry唔到，去試衫望住塊鏡成日都覺得個比例好怪

自 以為講緊長褸，睇漏左隻字

最正梗係Burberry, 不過aquascutum都唔錯，仲要話早過burberry發明trench coat...

巴打我同你一樣高，勁鐘意著長褸

仆街我得175 是咪唔著得

咪講緊長褸

ma1 長款 bull & bear 有

我覺得唔好長過膝頭既其實都ok